[長文求教] 22歲 fresh grad 輸錢番唔到轉頭 覺得自己好對唔住屋企

今年grad 22 出黎做左半年野到 但最近過大海賭錢 至今輸左成700蚊

畢業諗住搵下外快 出糧之後就同咗朋友過大海

我都唔明自己點解要賭 好想羸好想要錢 好想報答返屋企人

咩遊戲我都玩 全部 10蚊 平住推 睇下可唔可以連贏10round 即走人

睇下可唔可以 10蚊變二百萬

通頂十幾個鍾一路係咁輸 試過連輸8 round

最後真係頂唔順 直接坐船番香港

坐下船番香港果陣女朋友瘋狂WHATAPPS 我 問我成晚去左邊 我係船到流左兩下眼淚

我宜家真係唔唔知點算 覺得自己好對唔住屋企

師兄唔借多700番身？

買咗700牛？

700蚊？
賭場影相？

0/10
建議十蚊改做一千蚊 七百改成七萬 投入感更強

請善用起底功能

好似真人真事

至今輸左成700蚊

咸左

賭場影相

好快有人會搵到樓主，做定心理準備

唔洗起喇

最多輸$50 就後悔
但一時貪心
問貴利借多$50
依家街數欠$300
我唔敢同屋企人講

但你$700, 你橙d

內疚自己點解要賭，仲要通頂十個鍾愈陷愈深
好後悔自己行為

700蚊意思係輸左700市值咁多錢？

問下創富者

終於坦白同左女朋友講，佢叫我今個星期日返教會搵耶穌懺悔